我想發起取消長糧行動，可以點做

前朝留落黎既野居然可以保留，外國勢力亡我之心不死

維護國家安全

方法簡單 將你份工交俾我

中國冇可能敢搞 e 樣野，d 老野暴動都似
而且中國都好似有類似的制度，但$當然小好多

鄉黑都未暴動啦

黨：我有槍

佢哋夠撚膽暴動咩

丁權 長糧都係香港深層次矛盾 遲早要取消

Gogogoo

d 老野發起顛上黎一定勁過後生仔
後生仔讀過書，有修養，發惡完全唔係老野個皮
再加上 e d 問題冇動槍的必要

好似垃圾局議案咁
丁權同長糧綑綁一個方案通過

簽名支持

幫手走資移民就得

羊毛出在羊身上 無左d羊睇佢食咩

冇曬反對派，點解仲係做唔到

支持我國政府公務員薪酬睇齊

班忠誠廢物真係話得無錯

戇鳩中共搞你你可以點反抗

嗰班廢老連美股外幣都唔識買點走資

寫信俾公務員事務局，講市民嘅訴求就係取消長糧，以減輕政府財政壓力，仲要取消埋津貼公務員仔女去英國讀書

取消又唔好，改為去祖國升學既權利

好似已經傾緊？ 準備draft一人一信支持

支持津貼去大灣區讀書
總之就唔可以用市民嘅錢黎補貼班公務員送仔女去英國讀書

19-20年度薪俸稅總收入係得 504億，
長俸支出416億一年，即係82.5%，呢舊錢仲未計公務員其他福利，例如舊制子女本地/外地讀書津貼，政府供多d mpf俾現職公務員。

而家面臨財赤呀，公務員應該帶頭減福利，共同面對時艱

台灣都有年改

你倒轉咗,中國係派得仲多過做果時

不用取消
自動徵收95%愛國税投資祖國發展
50年後比返1% 息